\newgeometry{
  left=10mm,
  right=10mm,
  top=14mm,
  bottom=14mm,
}

\begin{titlingpage}
    \centering
    {\fontsize{28pt}{36pt}\selectfont\titlefont\MakeUppercase{%
      Kapitalismus schnürt mir die Luft ab, oder: Mittel zur Bewältigung von Panikattacken und Angstzuständen%
    }\par}

    \vspace{1cm}

    \includegraphics[width=0.97 \textwidth]{cover}

    \vspace{1.3cm}

    {\fontsize{16pt}{22pt}\selectfont\titlefont%
      \noindent\par{%
      Wörter von Jon O'Mercy\\%
      Bilder von SóLaura%
    }}
\end{titlingpage}

\restoregeometry
